覺唔覺得viu tv 晚吹好高質

睇咗三集男人講嘢，完全講出晒連登仔心聲
第一二集講AV ONS 灘叔講得好好笑
第三集屌鳩韓劇屌得中晒point

呢啲低成本製作好過CCTVB多多聲

(不過後邊嗰三條女麻麻地)

屌韓劇就高質啦

有無潮吹

乜撚野

男人講野咁無聊
真pk好睇好多囉

又要型又要帶頭盔都正